天文台在假期果斷發出更高信號

如果今日星期一
最多咪掛一號

今日返工，可以早放

冚家產，啲風永遠唔識一至五返工時間吹黎

係我就屌大交合喇，屌個風又乜易吹吹下掉頭走

你話冇官商勾結真係冇人信

李+x:嗱 八號呀 放飽佢啦 聽日準時翻工！

唔好怪啲風
大家都知根本唔關個風事

大交合捍衛香港經濟有功
應當受世人崇拜
請受我一拜

有風吹正又點 天交合唔掛咪一鳩樣

請左禮拜一假過海玩先來打風 on9天文台

咁嘅風比著平日大交合一定死掛三號到尾
真係永遠假日先咁鬆手

放假啲人走去游水出海 其實危險更大

天文台表示輕鬆 聽日記住準時返工

係公司最安全

呢個風星期一黎的話咪等你班人返晒工先掛，吹呀

就黎月尾又出糧了

其實大家評論之前會唔會睇返少少資料
但我又幾肯定睇過資料既係唔會得出咁既結論

其實有無邊度而家真係有風 ?
而家連煙灰都吹唔起

含家剷 九點幾掛
星期日返partime
計鐘
一二粒鐘 錢又收工

九點左右掛八號

天文台開心啦

睇左天文台上個月斷鳩估資料

今日本身要返工
唔洗返啦

星期日都要返工真係

Same

連登係咁低質 怨呢樣怨個樣

巴打我地握個手先

你收嗲啦 屌你老母 我睇到永遠返工冇八號 假期有八號

屌你老母咩大交合

咁就少左日補假

九點幾掛實比人屌
唔係星期一至五就亂鳩黎
好多活動 一出到去就要返屋企

屌你咩

平日咁既風一撚定3號到尾

痴撚線公司 8號都冇得早收工 反而要OT

風都冇我屌佢老味

返8 佢9點掛

今天不用上班

掛8號都唔係問題
問題係出面無風

星期日要返工既奴隸表示正呀

唔知幾點落

平時呢個風只值三號
星期日升左值

你老母放假想早d去做gym都唔得 屌你老母天文台

屌有約先黎8號on9

仲掙扎緊出唔出去好，
有啲緊要既事要處理

派比安 咁撚勁都係三號

On9 返到門口先叫我走
好想要雙倍人工 好等錢洗

派比安是2006年第二個使天文台發出三號強風信號的熱帶氣旋。派比安為香港帶來的風力比過去10年所有最高懸掛或發出三號和八號風球的熱帶氣旋以及九號風球的颱風瑪姬都要強，只有九號風球的颱風杜鵑、颱風維克托和十號風球的颱風約克帶來的風力比派比安強。但由於種種原因，天文台最高只發出了三號強風信號。

話咁快就話9:20前考慮掛8號，星期日果然升值

天文台當市民係狗咁撚

星期一至五會9:20分或之前掛麼？

岩岩想開po屌

Parttime仔番八半 重要過海
佢9點掛。。

大交合：撚到你班港豬仆街

天文台食屎狗

仆街大交合 等錢洗想返工 而家無得返 返學日子又唔見你掛 收皮喇

返工時間個海會變左陸地？

預警已經可以唔返啦，問下公司

見假期拿拿林掛啦，做下數

我屌佢老母我準時八半番到 對門冇撚開
五分鐘後打黎話唔駛番

草菅人命

真係好撚果斷

真心想知點睇，可唔可以share同對比上幾個放工先掛8號既風有咩分別？

仆街啦 家陣大交合嬲鳩啦
你地愈屌愈係亂鳩咁黎
星期日掛8號都做得出

真係好賤

屌你老母大交合

一至五咪最大風力3號波囉 又唔係未撚試過

你覺得天文台係關心香港人安唔安全？

屌你老母啦天文台 平時又唔撚見你掛得咁快手

關心+x哥個戶口安唔安全姐

同樣嘅風 係星期一至五頂盡3號波

八號有得走㗎，黒雨先要留係公司，睇多啲香港法例先出糧啦

果邊追風台話中心轉移，有機會彈弓手喎

真撚係嫁喎，我屌佢個老母爛臭閪咩，你老母可唔撚可以揾次係平日早上掛呀？仆你個臭街成閪日都星期六日掛，唔撚係就返工日五六點先掛。前者咁既時間就搞到無得出去玩，後者既話就搞到個撚個都搭地鐵迫鳩到個站入面行都行唔到，屌你個老母冚家鏟呀會唔鳩會次次都係呢啲尷尬時間打呀，個個風球都有性既都係做老細嫁原來？我屌你老母臭化閪呀大交合，你班死人撚屌日日返工玩嘢吹水就逗六七萬人工，做大交合衰鳩過做警狗呀交合狗

屌你老母星期日打8號？最基本ge人性係邊到

天文台根本就係同市民過唔去

魯迅屌得好，屌撚代佢老母臭閪，屌撚到爛袋為止

星期日打8號唔係問題
問題係出面冇風
平時唔撚見掛得咁爽手

死撚哂佢啦大交合

一句講哂，你係咪信天文台掛風無其他因素考慮淨係靠天氣數據？ 你話係就得啦

cant agger more
屌得好

dllm天文台 冇市開就掛8號

放假就一早掛，天文台正hi hi

答係果d應該三號波都可以放假

真係大風掛我諗冇咩人屌大交合，問題係而家冇風呀

打手死全家

屌 嬲

我祝係天文台做既人死全家

股市大於一切

真心有冇得投訴

鍋撚鍋8號波1.5倍錢on duty無野做都無我份
落撚左波返去執屎就實有我份
真係屌佢老母臭化閪

仆街

天文台尼個機構其實仲有咩用處

仆街大交合

屌掛定唔掛呀晨撚早又預計掛到而家都未掛
本身諗住去書展搞到而家唔嗲唔吊
大交合死全家

天文台係under商務局

又話掛又唔掛

八號了 勁爽手

好支共宣傳口吻

屌你老母 屌爆你老母 屌穿你老母

星期六日打風落雨特別容易放假

平時落大雨水浸就冇假放

8號了 風平浪靜

藩街食早餐

真係好撚睇唔過眼 屌
早10 8年都無咁仆街
近幾年真係睇撚住d人黎恰
今日掛撚埋10號啦屌你老母

一陣大風到吹走人

留名睇人收返呢句話

新東撚表示微風細雨
十分舒適

風都無就八號 平時一至五橫風橫雨點打都係3號

有得玩 又唔使成本

屌我肯撚定聽日落狗屎橫風橫雨1號波都冇

離島撚表示屌佢老母

風平浪靜

屯門風平浪靜

秀茂平撚表示風平浪靜

經商局表示假期掛八號或黑雨可以令打工仔獲得更充裕休息, 更有利經濟發展

我屌啦 返9點 放930

頂 係澳門番唔到黎

屌，平日打風落雨打到幾勁到都好，最多比3號／紅雨，今日假期風未開始打，雨未有滴已經掛定8號

又無風又無雨既

笑左

收你老母咩，依家唔係怪佢掛8號，係怪佢平時唔掛8號呀，理解能力低到你咁恐怖嘅

九號波會唔會預告？

屌你老母條街多人過平時

星期一至五大風到吹走人咪係3號仔

繼續上網鬧就岩架喇
死廢青得把口，呀sor
得個keyboard

唔好出街玩啊
聽日要有精神咁返工

唔洗番工

中心風力又真係岩岩窄界打到8號

教育署宣布所有學校停課

有咩野係星期日上堂既呢？

係人都知天文台廢

屌9佢

大交合 好撚濕鳩

出咗門口
8號波頂唔頂到三個鐘

完全冇風

補習社

官商勾結

支持巴打做野
哎，不過唔知你又做到d咩呢 ？

你打字靠手寫板定語音呀，廢老

喺碼頭跑到隻狗咁

等睇聽日狂風暴雨 但乜都無

會展任何展覽都係講旺丁唔旺財

北區微風微雨

大交合直接宣布今日幾點到幾點唔洗返工咪得囉
洗撚分幾多號波咩
痴撚線

佢預測聽日係有陽光有雨

大交合：假日掛8號大家唔駛諗咁多

人地堂堂專業人士， 科學部門， 衛星監察，你嘈乜

咁不如你講d資料出黎
我都想知你睇左d乜

星期日啲阿頭老細放假呀嘛

今日要返12點，因為住得近落左波要返，頂住啊屌

屌

個日大雨到仆街都係黃雨要翻工
唔講以為自己係條河上面逆流而上
尋晚同今日少少風少少雨就一號三號八號咁上

巴打知唔知9點鐘船有冇cancel到?

今日特登同公司請假
而家黎個八號

除左無出太陽今日都算係全個星期最好天
無咁上下智障都唔會做天文台

星期一人都吹走埋都係3號 台長好波

屌你老母食屎啦大交合

就算一至五吹到ifc 搖搖下 都係3號
肯肯定

早啲掛早啲落
一陣趕唔切聽朝落咪仆街
而家出面出緊太陽，雀仔重唱緊歌

之前預測有狂風雷暴，最後天朗氣清

返shift jj星期日返七點
六點九話十點前改發八號

完全駁唔到

做書展helper, 啱先七點幾番到會展 天文台先話打風走得 嘥晒車錢同訓覺時間

屌，星期日先打風

唔知點解今日突然好想返工

屌你老母大交合，
放假先黎個垃圾風。。。

咩叫永遠
上年十月尾咪打日頭風

酒店炒散八號波既話有無雙計

有冇人記得黑格比

屌你老母臭閪呀

D雨分分鐘仲少過平時乜柒風球都冇
D風又唔係特別勁
屌你老母咁又8號
平時落撚到on9瀑布咁又水浸又盛都係黃雨/3號

琴日下午掛一號果陣先話改掛三號機會不大
之後轉個頭話考慮改發三號
依家直頭掛埋八號

多謝大交合恩賜特赦

其實有冇巴打所在位置果區係大風大雨？
西貢風平浪靜

不如搵人報告下而家邊區係有風
費事一陣啲天文台狗又話我地盲屌唔識野

頂住呀 頂住個晏晝我就唔洗翻喇

我放假唔出街邊會使到錢呀？

係吹走ifc都係三號

屌 我真係想知
而家風都冇陣
都唔知掛乜撚8號

八號

屌你一滴風都冇，仲要雨都唔大先吹撚漲

粉嶺少風
雨就唔算大 係密
但同平時冇風球啲雨差唔多
一定唔會係8號先囉屌佢老母
搞到我返完公司再返屋企

在 下 午 5 時 ， 熱 帶 低 氣 壓 洛 克 集 結 在 香 港 之 東 南 偏
東 約 440 公 里 ， 即 在 北 緯 21.3 度 ， 東 經 118.3 度 附
近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 25 公 里 ， 移 向 廣
東 沿 岸 。

洛 克 的 環 流 較 為 細 小 。 按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 本 港 今
日 餘 下 時 間 的 風 力 不 會 顯 著 增 強 。 今 晚 改 發 三 號 強 風 信 號 的 機 會 不 大 。

港共政權。連資料係咪真確都無人知

無風無雨都8號 搞到book左啲嘢全部被取消

依家網上買野好方便

呢種雨咪仲弱過前幾日死都掛黃雨嗰日

當日直頭係黑雨啦

今次熱帶風暴直襲 平時有冇先 就算一至五都掛八啦 要怨就怨啲風

好波呀大交合 屌你老母

大風少少就想放假...
放你一日公司揾少幾多錢你知唔知呀小朋友.....

好快手下喎屌佢老味

平時又叫人早啲預測 而家預測熱帶風暴直襲掛八係好正常 咁都要屌

笑撚死
自己睇近幾年資料啦 仲講緊平時死都唔掛8號
平時大交合掛黃雨紅雨係柒姐
自從林超英派比安事件 根本近幾年已經好保險好鬆手咁掛八號
唔好盲屌啦連登仔

你收皮啦傻閪
我淨係知而家風/雨都無滴佢掛8號搞到我星期日無得出去
平時又水浸又勁撚大風就一撚定無8號
垃圾天文台 做天文台果d冚家產啦

屌你老味攞平時黃雨唔掛8號黎屌天文台 笑撚死

大交合真係好撚乞丐，成班人落地獄啦

平日落雨打風打到死人冧樓都唔8唔黑!

屌滴風都無掛8號
平時吹到仆街先3號

中文閱讀拎u? 機會不大係指琴日呀

真係好灰 有個籌備左好耐既活動係今日搞
係雨都無滴既情況下取消，咁多人幾個月既心血白費曬
放假想開心下都無資格 係香港生存好辛苦

我上網買野唔會幫襯誠哥
誠哥要咁玩野無法子啦

哥哥仔 佢呢頭話不大 夜晚已經改左三號

有時候要咩都駁都要睇下架車跟唔跟得過

資料就係永遠近返工時間就提早落波

智撚障

屌你老母無人想知數據呀
都唔知d數據老作定鳩吹
實際感受就係今日無風無雨就8號
之前水浸都只係黃雨
好難唔令人聯想到天氣訊號同經濟發展有關wo

冇風冇雨掛八號 好波

比著平時肯定係考慮稍後時間發出八號，之後中午四5點掛

好多時8號都風平浪靜甚至出太陽
3號就吹撚到閪咁仍然要返工

哪有風哪有雨？？天文台真係高招 落狗屎就黃雨 禮拜日無風無雨就8號

清晨3:45改掛3號

有冇人知狗巴係咪都仲正常運作?

佢琴日話晚間改發不大，所以佢12點後掛

在 下 午 4 時 ， 熱 帶 低 氣 壓 洛 克 集 結 在 香 港 之 東 南 偏
東 約 460 公 里 ， 即 在 北 緯 21.3 度 ， 東 經 118.5 度 附
近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 25 公 里 ， 移 向 廣
東 沿 岸 。

洛 克 的 環 流 較 為 細 小 。 按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 本 港 今
日 餘 下 時 間 的 風 力 不 會 顯 著 增 強 。 今 晚 改 發 三 號 強
風 信 號 的 機 會 不 大 。

明 日 是 否 需 要 改 發 更 高 的 信 號 ， 則 視 乎 洛 克 的 強 度
變 化 及 最 接 近 香 港 的 距 離 。

之前落大雨又話唔夠廣泛地區就唔掛紅黑雨，

而家局部地區大風就即刻掛八號，算係點

唔好玩啦
嬲還嬲，數據實測點會有假啊

黑雨=冇雨
8號=冇風

所以黃雨3號風球天氣最差

你唔好咁on9啦，雨同風唔同計法嫁

有次某日朝早十點既雨量天文台冇放出黎
之後估撚到佢會狡辯話故障
荒死唔係過左黑雨量咩

d 打手好快會上水扮氣象專家

天文台揀好行車線未架, 有冇專家答到我

假數據 弱智都識上網

黑雨又要實測
星期日掛8號又唔洗？
喺咪暴雨冇危險？

嘩星期日9點幾掛不但止,仲要一早講明維持至下午
星期一至五邊有可能咁呀

菊花派對？

流浮山 表示風平浪靜

屌佢老母
難得星期日放假先黎八號

強烈要求星期日打風星期一要補返假

直襲無計

Ok
當D數據係真
但係反映唔到大部分人實際感受
咁要d數據做乜

樓下公園D雀如常係到叫, 乜打風咩?

法律都照顧唔到全部人啦
咁係咪又唔要法律呀
屌你都廢撚時

on9
數據任佢up
真係過左既咪話機器故障索性唔放出黎
之後自己作過張

屌佢老母

唔用數據唔通請人返嚟講感受？

出面風平浪靜同我講掛8號
真係無眼睇

廣泛性既野 你識條鐵咩
平時掛八號
真係要吹到埋身
D風大到吹得走個人先會掛
今日上午9點幾掛八號
到而家風又唔見大 雨又唔見有

洛克已在早上10時左右於西貢東郊野公園附近登陸，預料會繼續向偏西方向橫過本港。香港會由西北風陸續轉為東至東南風。先前屏蔽的地方會變得當風，市民應提高警覺，切勿疏於防範。

大交合死全家啦屌你

集氣屌死天文台班打靶仔

屌你乜撚野類比
依家講大部分人都覺得大交合d訊號有問題呀
法律係同樣情況咩

8個站無一個達標點解釋

人地講數據你就講感受
九唔撚搭八

邊忽得罪你啊？請指教喎

而家個雨咁細咁少風都八號

我理撚得你大交合用咩反映實際情況
又唔係我收10萬一個月

老老實實，班天文台打手係唔係痴撚線

講乜撚數據

早2日大埔水浸都只係黃雨
如果比著星期六日，你估會唔會改發紅/黑？

咁數據係咪應該為人服務

平時暴雨話未夠廣泛唔洗黑雨班大交合打手呢？

進左場啦

黃雨果日勁過今日好多

水浸去投訴渠務啦

臨門撻q，原本預中出/西登，變左東登，
個風最勁果part集中係東北
結果香港仲未食中最大風雨嘅部分...

風球與股市掛鈎, 股民請放心投資

但因為出左8號預警，唔可以收返
局住出8號....
雖則仲有機會係香港境內實測到烈風嘅

當然，如果出左pre8，又收返唔出嘅話
我好肯定出面屌大交合嘅post會排到第三四頁

咁係咪唔達標

佢意思係data反映唔到真實情況，又或者個scale根本有問題。
收data本身個作用就係黎predict野。Weekend時佢個model鬼咁凖，星期一至五就 好難唔令人懷疑佢有做手腳

屌那星個閪風搞到我乜鳩都亂撚哂

咪就係
水浸得個黃雨
今日咁撚細風8號

平時返工落哂狗屎淋濕哂得個黃雨 依加冇風冇雨就八號 屌你咩大合交

屌你老母天文台食屎狗，試下今日係星期一睇下佢掛乜撚，3號波都無

都係果句
大交合台長死全家

去學術台踩場

係好撚果斷
平日就唔撚到放工都唔掛

其實咁先係正常 個風準備嚟緊就要掛定話畀市民知要留喺安全嘅地方
平時落狗屎大風到吹到人上半空都死唔肯掛因為未收市丫嘛
市民條命值錢咩 班有錢佬話鳩知你地死咩

有錢佬連天氣都可以控制埋

取消左天文台

搵本港四大財閥 + 大陸班仆街紅資 + 一至兩個港共官員 + 一個中聯辦

幾個人 一個wtsapp group，
要掛波佢地幾個舉手投票未得，
過三份一就掛得

好奇一問 我係it狗pt,公司話有地鐵返到屋企所以唔放, 其實點先放

你省D啦風膠
大交合斷尻估出資料係人都知
上個月屌你老母死唔掛黑雨咁都叫正常？

你個腦細仆街啫

廣泛地區都無風喎
掛乜鳩

又咁講，如果今日星期一至五，佢9點幾先掛，你地咪又係屌曬鬼。仲衰過唔掛，呢頭迫完翻工，轉個撚頭又迫收工

而家就真係發揮緊預警嘅作用啦
你睇而家風速同氣壓

正路係放得？

用個人感受做判斷係兒戲 但收數據本來目的就係為左客觀判斷對人的影響 當大家都覺得唔準有問題係咪應該檢討個system 而家淨講數據咪本未倒置

其實d風撚次次幫大交合奶鞋底有冇錢收?

天文台本來職責
只係提醒市民保障人命安全
唔係決定放假與否
問題好明顯係勞工條例啦
人地日本台灣放全日唔使煩
係香港on99..

天文台係佢地偶像

佢話維一段時間..
頂我要出香港嗰邊返
來回時間仲長過返工分分鐘

已經登陸埋

正常既工會放
但有啲工唔會放
法例無強制規定
要睇翻你同公司簽約個時點寫

到時又屌第二樣架啦
無放假=屌大交合

啱聽

最好過6點先落

On9平時水浸咁款叫人掃街唔危險?
如果天文台肯上黑雨就唔會危險啦

要靠假日刷數據既天文台

已經預見到聽朝水浸黃雨返工

氣象撚最鍾意走黎屌人地唔識野、唔識睇數據
係到拋下書包 屌9你地毒撚唔識野就咪出黎柒
當正自己好撚pro咁
咪又係喺屋企對住d數據同氣象圖打飛機

我呢邊完全無風又無雨。屌佢老母

本身今日返工
個風如果捱多幾個幾鐘就唔洗返

大交合打手

掛3號
但大風大雨到陷家剷咁返工
肯定係咁

屌好想射波

係咪好多人都唔知天文台under商經局

咪傻啦
日本冇風球制度架

放唔放係視乎個別公司同組織決定

再講依家冇風掛乜撚野8號

橫風橫雨掛8號d人點走?

而家比人感覺好雙重標準 上次三號已經勁大風 又大雨

決定放假嘅係教育局同埋老闆
又唔見佢地屌咁大力

一訓醒又登陸又八號 完全跟唔到 明明外面同普通落雨天冇分別

簡直當巿民係白痴

如果天文台平日都可以好似今日咁掛波掛得咁果斷，呢個post又點會咁多正評
根本最令人憤慨嘅就係天文台雙重標準

佢個網話下午會掛一段時間
希望去到兩點

講得好呀！
咁之前橫風橫雨做乜天文台又企硬黃雨唔俾人走？

個風中出香港點唔果斷.....
雖則只係一個減弱緊嘅熱帶風暴

億億聲比大交合玩咁耐，依家先話買咗D嘢係唔準㗎

佢今日果唔果斷又點呢，個問題係佢平日唔果斷

要求北京當局釋放相關颱風

都唔係風大雨大

點解冇傳媒跟下呢條線

班天文台打手答咗未？
點解黑雨又要睇實測
打風又唔洗？
唔通打風危險暴雨唔危險？
雨帶可能減弱熱帶氣旋唔會？
唔係屌你今次錯，係屌你點解雙重標準搬龍門

同埋澳門永遠無8號

屌佢老味想去游水阻撚住哂，一滴風都冇掛咩八號

咩叫省D

星期日賭場唔放假

丫你個仆街都幾撚有趣

7點幾果陣都講左0920會上8啦

你份工乜撚野工黎？7點幾要返到公司？

原意上暴雨警告唔係睇實測, 係有預警成份

天文台係的的確確搬緊龍門

落波未？而家惠康都大排長龍，再掛落去香港會出現飢荒

有都唔會話你知啦

熱帶風暴登陸香港點都要八號啦

點解每次打風都掃野

你咪撚係度柒啦我屌你老母

佢地預世界末日

次次打風咪得果半日

係班師奶冇撚得去其他地方玩
就走落去惠康,百佳買野

頭先落去諗住買麥當奴,屌佢老味,排撚到出門口

最新風暴消息

洛克已進入廣東內陸並迅速減弱。隨著洛克遠離，天文台會考慮在下午二時前改發三號強風信號。

受洛克的環流影響，珠江口一帶仍會有狂風驟雨，海面會有大浪及湧浪，市民應該遠離岸邊及停止所有水上活動。

停工早放都可以有時懶天文台唔準
當然個風多變就唔可怪hko

但復工反而係勞工法例on9
好地地掛梗就唔好返工啦
掛得都可以預警,
邊會調轉可以預埋人地復工通勤時間

其實勞工法例一刀切指明邊啲工可以全日唔返
唔使復工做好啦

Same+1

黑雨同八號呢啲訊號係同金融霸權之一的保險公司利益有關，所以真係經濟發展局話緊事

快d減弱
聽日請左AL

一早就預咗啦 好正常

仲有八號打完風
條街可能要清理..道路擠塞
仲有乜理由要人復工

放假權唔係大交合到囉
講左無數次，口都乾...........

屌天文台老母 又要準備返工

好撚好笑呀天交合
今次港豬真係完全被撚

熱帶氣旋「洛克」襲港，天文台今早改發8號波，新巴城巴早上表示，新巴H1、15B號線及城巴314、629、R8、NWFB 9、13、14、15、15C、65、792M號線，以及城巴6、6X、73、260、973號線暫停服務，10時許時再宣佈，S1、B3M維持有限度服務，其餘所有新巴城巴路線會於中午12時20分起陸續暫停服務。

兩點落嘅話, 咁幾時開番

一到假期話掛就掛，星期一至五話知你龍卷風定大海嘯都照話有太陽

今日呢種程度值八號

平日一至五大風到垃圾桶撞路人都係得三號

屌你老母啦柒頭你究竟幾撚時死

九巴話12點開始停駛，然後依家2點前落，咁仲停唔停

應該個日出過8號就全日唔洗復工先岩

有同事今日要翻830~530
翻左工一陣掛八號所以10點就答車翻屋企
點知而加又話兩點前改掛翻三號

間公司仆街啫

收530 , 若果兩點落, 應該要返工喎

應該幾十年後啦

2點洗唔洗咁快呀 趕住做乜

我以為你今日就死添

好野掛四個幾鐘就落波
正低能

準備聽日開市

放心你一定早過我

派比安喺新標準下係八號了
天文台當年都有講新標準係八號波

掛得果4個鐘，不如掛4分鐘啦屌大交台老母

班打手同大交合一樣雙重標準
平日死都唔掛就同你講風力雨量唔達標
放假果斷掛就同你講危險

學術撚今年仲想柒多幾多次

獅子山精神

嗯

巴士啱啱停駛, 但雨點前就落波

準備返工

咁可能係航班升降問題呢
萬一有飛機失事hko 都要揹鑊

但依家係掛個時間可唔可以預準少少?
毫無預兆之下就掛
仲要琴日講到掛三號唔大
依家一時一樣就掛個八號

你要掛唔係唔得, 預測好啲好嘛?
南風之王

屌大交合老母

智力要有幾低先會信天文台

在 下 午 5 時 ， 熱 帶 低 氣 壓 洛 克 集 結 在 香 港 之 東 南 偏
東 約 440 公 里 ， 即 在 北 緯 21.3 度 ， 東 經 118.3 度 附
近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 25 公 里 ， 移 向 廣
東 沿 岸 。

洛 克 的 環 流 較 為 細 小 。 按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 本 港 今
日 餘 下 時 間 的 風 力 不 會 顯 著 增 強 。 今 晚 改 發 三 號 強
風 信 號 的 機 會 不 大 。

你知唔知咩叫今晚

記住下次清晨掛八號都唔好信

航班升降一向跟係睇有冇八號波
全部都係根據機場即氣象資料，亂流有幾強，側風有幾大，有冇強烈風切變咁

當年三號波既派比安就係機場錄到強烈風切變同亂流，所以當日所有航班要取消

咪傻啦
班消防員八號風球已經清緊條路
有時班警犬都要去清路

天交合鳩級科學主任個鞋底好唔好味呀撚樣

都話派比安後改咗標準咯
當年台長林超英事後話新標準下派比安係八號

機場有另一個天氣監測站
所以就算八號波 情況許可的話（能見度足夠，無垂直風切變等等）飛機照樣可以升降

屌人打手又俾你鬧 你想點呀究竟

跟住咪改左制

尋日係講，尋日餘下時間掛3嘅機會唔大
8號預警一早講定，點一時一樣呢

係個風唔生性，預左係威脅大d嘅南掠/西登
最後幾粒鐘因為地型/中心唔穩定臨門撻q行北左變東登

個風最大風大雨部份係東面
東登嘅話，香港市區係食唔中最勁果part
尋晚大鵬幾大風大雨啊你知唔知，如果按預測路線，香港大部分市區都食到正

個風都消散左，佢講乜撚野都得架啦

不斷強調 極速減弱

冇呀，見你講野單單打打，想屌撚柒你姐

學你啫屌你老母

你老母臭化雨都冇滴掛8號 真係當香港人狗咁撚

入左陸地唔極速減弱
唔通增強咩

另外大交合似想盡快落8

我冇單打架喎，一開波就屌撚柒你老母臭閪
夠哂簡單直接

如果正確預測路線

班巴士佬岩岩坐低茶樓就要起返身 準備去開車

天文台俾狗屌

不得好死添啦 做咁多陰質野

你唔好on9
升降睇8號？
咪撚笑大人個口啦

唔再開

之後俾人屌亂掛波個陣：

唔係丫，我地2017年7月日間時間都掛過8號波

屌你老母
我有生之年都唔知有冇機會再見到清晨掛八號啦仆街

咁都冇計架
去到臨登陸前幾粒鐘咁玩法
換中心，北跳都玩齊
最衰係大交合出左8號預警收唔返

大交合

大交合你應該好慚愧呀，人又掛號你又掛號，你掛嗰幾粒鐘，我龍舟掛鼓都掛得耐過你。
你有邊個風球覺得自己掛得好嘅，舉一舉手

如果個風同過往數據比較係達到8號風而大交合又唔宣傳掛8號 又咁好彩有人出門返工有意外死左 唔知可唔可以告大交合謀殺呢

屌你老母，啱先訓返起身見到陽光普照以為睇錯，呢個風比著平日肯定得一號，幼稚園都要繼續返學

個風咁弱 不嬲一登陸個中心就玩完
就變左活躍氣流架啦

係班天文膠死撐

咁撚樣不如咪撚掛八號啦
成朝都有太陽
聽啲雀叫都知根本冇料到
天文台成功玩撚死你班香港豬

唔得，大交合冇預謀殺人，但係誤殺可以試下
利申：9up

坦白講 今日咁既風平日最多都係得3號
我唔明點解今日會掛8號 起碼我住果頭無咩風先

平日橫風橫雨水浸晒都係3號波
假期雨都冇滴就8號波

關天文咩事
你想講氣象？

屌 呢啲係乜撚野八號

假假地都係熱帶風暴直襲香港喎
點解唔掛8號

至於點解冇風你可以睇返我之前覆巴打果幾句

香港經濟有增長
天文台應記一功

預計今日有狂風驟雨

好肯定係星期日先掛八號

成朝都好靜

何止風平浪靜

南區直頭陽光普照

天文台有心玩尻香港人

平行時空

我成朝樹葉都唔郁

我打錯咗一兩隻字
成句意思都係話唔係跟八號啦
你閱讀理解零分，唔識判斷錯字後即意思？？

屌我都係,慣左星期日做早gym

我屌你老母
我屌你老母呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天文台預測冇樣野岩其實都好難做到

垃圾天文台

宜家唔係屌佢直襲唔掛8號 係資訊混亂得好恐怖 前幾日就話星期日暴雨 跟住又話個低壓區去左海南 轉左話今日係天晴 琴日冇啦啦又話有個新既黎緊 掛一號 冇啦啦一早又變左8號 咁你報天氣黎做咩撚 唔到前一日或者發生緊你唔報 直播番宜家既天氣出黎算鳩數啦
睇你天文台就係黎安排節目 屌 當我搞camp既 前幾日知今日會打風 咪提早cancel囉 去旅行既 見到今日會咁 咪改改d行程 提防會行程受阻
執柒左佢啦屌

天文台執柒咗佢啦

大交合：只會睇數據

叫佢食屎 唔方好野 預備又九唔答八

一朝早仆返去返工
做半個鐘走人
屌你坐2個鐘又話2點前轉返3號
又on99仆返去返工
最慘係計時薪
總之一句到尾
我屌你老母大交合

屌 夠話琴日暴雨啦
點知雨都無滴

屌你老母天文台
今日約左女神去睇戲食飯
依家冇啦
準備左好耐架喇今日屌

屌你老母天文台死全家！

星期日要返工既表示感恩

要準備返工啦

即將改發三號

3點放工 ，唔洗返

屌完全冇風好好天

舊年十月海馬放全日死撚左去邊 星期五又唔like

大交合真係好撚冇責任心

尼你老母

大交合：熱帶氣旋吹埋黎 報狂風驟雨實冇死

到個風走左時：
大交合：仆街 咁撚細風嘅

實測數據

天氣稿更新於2017年07月23日12時45分

本 港 地 區 下 午 及 今 晚 天 氣 預 測

初 時 吹 強 風 至 烈 風 程 度 西 北 風 ， 稍 後 轉 吹 東 至 東 南 風 ， 今 晚 風 勢 逐 漸 緩 和 。 海 面 有 大 浪 及 湧 浪 。 密 雲 ， 有 狂 風 驟 雨 及 雷 暴 。

公司就算掛一分鐘八號打後都唔洗返
老闆本身懶人

真心炒左班天文台
可以造福社群

你想佢點負責

天文台 = 黃興桂

件件垃圾個個月收7,8皮都做到咁既款
工墓員

大交合：你班撚樣識科學嗎？

我屌你老母天文台 你真係好撚on9

食屎啦大交合

市民:大交合有常識嗎?

三點前落都係要返工

急到,大交合敗走拿拿臨改返三號波

上午更8號風

已掛三號

屌你老母

唔好以為打風就可以打5p字
丫你老母

有冇得要求公開今日風力數據，然後天文台點決定呢個8號
再第時閒日睇番同樣既野
睇下個陣會唔會又8號

丫有咩問題？
丫字高音好多架喎

距離 唔得？
話非常接近

冇用架
而家擺明亂黎
淨係水浸果日
明明過哂黑雨量佢係唔掛咁點

唔識字就唔好咁高調啦

屌喇媽去icac舉報啦

屌
掛得個幾個鐘就落，你掛乜柒姐
大交合你知唔知你放假先黎一早掛會打亂幾多人既活動，你掛就掛耐少少，做得好好睇睇啦，咁撚快落搞到人地唔拖唔水你想點撚樣呀

個風咁廢都8號

屌佢老母臭西
晨鳩咁撚早掛8號
搞撚到乜鳩撚柒活動都取撚消晒
跟鳩住而家落波

張圖好正

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

有無人依加要返工 ？

ME
打多陣機先返啦

你老母你一定要狗屌呀天文台全體同仁！！！

Me

屌 我要

真係多撚謝 掛一下8號

已開工

返工喇

屌你老母掛得4個鐘on99

打邊爐都打得耐過佢

屌佢老母，今朝返工返撚到去食個早餐就話八號，咁走人啦。幾個鐘就落波又要再返去打咭收工，仆街天文臺

咩聽日準時返工呀，一陣咪又要返工

屌你老母啲風次次都星期日先黎，星期一凌晨先黎得唔得

仲要住葵涌返港島，宜家地鐵迫到hihi

落掛時間: 06:00

近十年最廢既八號

上年10月星期五有個風朝早黎, 唔岩心水?

其實咁做重衰
因為比人發現跟足指引係而家咁
即係平時實際情況應該已經10號，都重係掛緊3號；應該黑雨重係掛緊黃雨
我係佢地就唔好咁蠢，照平時咁做：睇市、睇實際情況
冇風就全日1號，咁d人咪信平時個標準冇問題

而家冇風8號，咁平時d 3號咩風蒞

除非佢地係想表達比港豬知，佢地冇人權，天氣報告係睇個市，咁就做得好啱

屌你，天文台彈出又彈入
又話兩點前落，搞到我要返工
搭車由新界出到港島，就係為左返個兩三個鐘既工，搭車既時間都蝕埋

返工啦，哈利！

屌 搞撚到又要迫車返工 返個一陣又放工
屌！
屌！

返9-6既我表示 屌你老母

我番山頂 但係人地纜車好似唔開

去海南果個同今日直襲香港係兩個風黎
而且依家成個太平洋有5個熱帶氣旋係到
我當你搞錯左啦

Btw洛克人由出世到依家都只係三日嘅事
同埋預警8號一早出左，我唔見有幾混亂喎老實講

same

依定搭車返工 收6點 屌你老母

今日搭4轉車

天文台都有請打手架咩？

天文台抵次次比人屌

反而依家3號波 秀茂坪呢度大風左

乜撚野19天文台黎架

聽日返工就大雨到仆街
但一定唔會黑雨
次撚次都係咁

你睇下氣象post就知

幾撚夠天文狗衝出黎咬人

天文台

唔知由幾時開始就變我好撚憎天文台呢個垃圾部門

知由幾時開始就變到好撚憎天文台呢個垃圾部門

不如你貼出黎收我皮
我好想比你收皮

天文台：「今日終於可以做回自己 」

今日冇開市，掛個11號畀你都得呀

痴線，天文台咁柒都有人護航
呢個post 有打手係咁兜

留名睇聽朝吹到人都企唔穩掛3號

水浸都黃雨又唔見你條柒頭皮出黎既？

港豬噢大橋

另一個post直頭有幾條忠犬

尋日:掛三號波機會唔大
今日:八號
大交合又燈